Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 268 可能好攰，所以唔想出去

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴作品：

六西巴作品：

人馬巴作品：

李亞男巴打作品：

262 DON'T GIVE ME HOPE
263 樓上有好多巴打已經原諒左我
264 係時候脱坑搵返條女
265 疊單就黎可以CM計
266 Dark Vader
267 暴你老母
268 可能好攰，所以唔想出去
269 我老婆剩係比我買一隻
270 打電話問同係度問，有咩分別？
271 岩岩先發現原來我一值無訂mark85

LM 脫P

屌你新入黎係度扮大佬

屌你老母

屌眉老母

係連登訂野同SB訂有咩分別？

請留意facebook

牛鳴

4點

85真喺越睇越靚

新帖留名
上Post問MK4定5位巴打我認真答你
Why not both

大家一齊講email email

就到4點
預定自己無份先

LM四點等放榜

Goodbye

成日心不在焉
出email 未

DLLM 4點HKTV send埋啲垃圾過黎

LM

Metoo

email email

嚇死你

去hktv訂hottoys 慳錢慳力慳時間

玩hottoys真係非富則貴
呢d扮工時間仲咁得閒吹水等email

喺咪限時閃購星期二

乜鳩急凍白蝦仁

急凍南美白蝦仁$20

Back office反正都要無償OT
慢慢做

Same

成套im2 既diecast都係好嘢, 包括whiplash 2.0

邊有咁多錢

其實唔止mark 4同5
6都好正

唯潔雅面紙

Want buy

46，47，50都好正

屌佢老母佢差我6百幾退左個幾月都未退到

又導人追哂佢

出未

放暑假無工返

42，43，44都好抵玩

排$10

1，2，3好經典

排$15 可就交收

1~85都好經典

越講越多成班都魔鬼黎

高汁

6，7，43，45，50，85
Avengers戰甲

總結追哂IM佢就冇死

3出得好撚柒啵 過唔到心理關口
利申 7子差1仔同佢

44呢

依幾粒鐘好似仲耐過前兩日既等待

同安心嗰次一樣令到當日本港生產力下降

貓呢 係邊呀 快d了結我啦

電話一震就即睇

1:4 應該好野黎
我都係入1:4 無入1:6

應該唔會震 封野通常會彈去promotion到

出個1/4 7子hoa應該好壯觀

今次真係估佢唔到，4點無動靜，又撚狗

唔俾時間人請假 cls公司

可能今次4寶太上心
前排紅黑GG GG 都無理

無得年假咪sl囉

仲要今日派彩有機會聽日就要去
俾啲時間我請cl 啦侯活

授權?

Toy story 出life size 就正

邊請到咁多sl 動物節又預定要請一日

咁就要買返套儲啦

小叉

仲未有人有EMAIL

hottoys撚狗係世界級

頭500候活訂晒

猴活：11:59先出email，撚到你地盡

儲錢再買

買左先算啦，錢可以再搵，ironman唔易搵架

可以買到其中一隻

mk4+黃臂同mk5個價好似一樣？

等到好辛苦
有email即刻幫喉活含撚

以市價黎講 買黃臂會抵玩D

有email
跟住四個❌

想問有幾多人係05打前架

以市價黎講，冇嘢係抵玩

我05收

大獲 mark5越睇越靚

我覺得係出得最好最靚嘅im

06

燈櫈

係

一齊叫春仲開心過派貨

咁多06

Mk5 diecast 個震撼唔係其他iron man 比到我

又撚
今次到newegg promo

5點都黎緊, ht office就收工喇

04

我有43,訂左7同85
諗緊追唔追返50

07

06 too and you?

272 觀塘巧遇候活本人

欠屌，各位一齊大大力

05

考眼力遊戲

就黎5點啦

剩係呢度都過百個06前
小弟08表示無望

07點撚樣算 ht你快D畀我死心啦好嗎 仲要等幾耐

番屋企先 係公司唔想太明目張膽

5500 mark 5 6被秒

等完今日
又要幻想自己有份後補
日日等email

06 候活不如快啲了結我

今次4寶safe我去追其他嘢

佢諗緊加唔加配額

不如加到5000

5點再唔出既話應該夜晚先出黎撚狗

候活:決定重新再抽過

抽籤最公平

06 表示玩完

又電腦系統被人攻擊

2手就算啦

04表示未有

處決我啦

第時炒狗社會信用評分低到訂唔到野
連車都搭唔到

依個真係cls

啱啱都睇到
原來mk5都炒到上5500

如果5點冇 就等今晚撚狗

7000都有人要

大陸炒狗冇fb 話唔到比大家知出左email

現時點黑店播黑警片段拎光環
大家唔好上當

3分鐘

講得冇撚有錯

冇乜說服力

繼續等啦

好似出左

5:00

又無 FB搵人出下Email Post
了結我地啦

成果連登無人有？

强烈要求DQ出POST前email

冇我份

冇

Dllm 撚到我地成班玩家似狗咁。有 email 我都唔訂呀。

有無人會想要

5點半為死線

訂左正仆街

準備好頭盔未?

打過去問
班員工知唔知啦?

聽住先 真香.gif

訂左死全家

靠你了

無份

訂咗以後都中sad

真係有FB d 炒post遍地開花

mk5 貴定 mk6

收到email既話 , 我低於市價轉讓

Email 連儂牆

我SL 5:49

平$10?

做咩變左個個share SL幾分拎email

因為已經無其它野可以share

17:47

整定

安心d 好似係

抖音

hold到派貨

好撚正
終極後門

Hold到出下一代Two Face啦

SAFE大D 好似正D

我執執

咁就一個月了

點啊dark vader

話時話 聽日Dse 放榜既中學生祝你地入到心儀既大學/科

佢甩左p

Update版

呢個po有中學生？

收到？收唔到？

點解可以整得咁真

mon post都有掛 是但啦 祝福下人 積福德 4寶都易中d

岩岩搭車見有疑似初中生拎住盒未開啡盒mk50

做乜鳩

職業：兒子

係咪肥肥地嘅

如果我中左 我唔去訂Tim
等跌破原價接單

某位巴打帶埋媽咪選購禮物

等唔切收左雙面奇人單

佢好惡

係咪荃灣線

MK46

又一城嗰時46有現？

46

邊到黎

撚狗 ？ 你唔唔講埋個價錢同保養 ？

大家都愛既46

好快俾人掃左啦

Cls

sor囉

有冇原圖
想改做hail hydra

比貴D唔洗比人撚唔洗排隊唔洗網上登記

只係玩過單 實物都未撚過 我屌

你做做咩講到口窒窒?好好驚咩?

我旺角見到
著運動衫嘅

整隻快銀玩住先未

追現一係入隻dp2.0撚住先

我著運動衫關你撚事呀

可能係同一個

你自爆身份？

付錢便能擁有

得46cca

我地討論梗關你撚事呀
小朋友唔好出聲

3800屌咗隻46 ca,得返好少彈藥去動漫到

白色上身著藍色長褲

比比比比， 比你發現左

你套運動衫好柒

1730

印象中係
個樣幾baby下

屌

原來係比你買咗

我見佢拎得好辛苦
係啦一定係同一個

我係caurosell買

+1 玩住間尺先啦

幸福的肥仔

一定啦,二手3500都冇人屌

rerun可取

6月6號

送包萬寶路俾你 自己點火放入去

條友真係唔識架wo.jpg

如果佢同Dr Strange d反派合作，真係學識魔法就正

已可取單一張

希慎果展好似5月完 那有6月單

係咪想昆鳩傻仔落坑

十成撚狗

俾條link我睇睇先再答你

幾正，係咪自改

新topic
要求插隊

唔知 FB睇到

45啦屌

可以出email未 我想訓教 比我死左條心啦快d

我要email啊
屌你老母

恭喜,500個名額由候活先生1人全部獨得

袋哂500隻

屌 成6點 仲唔出

頭雕好值錢某Tony 頭800USD

左手俾錢右手賺 開心

唔通真係已經出左

Email 啊屌你侯活

問題無炒家放賤民單

果500隻阿仔係學校賣晒比D同學仔同老師

侯活放過你d員工啦, 快d出email!!!

有冇師兄試過夜晚先收到email...

原來仲未出email

猴活:識分莊閒未

學校門口
候活: 有四寶賣~每張加$1000

繼續撚狗

炒哂車

候活:今次玩新野,屬狗既先有份

仲有6分鐘

Fb有人收到

機會係留俾有機會嘅你

猴活:未夠12點 咪撚吵

認真?

收舖9點後先send email😂😂

未到凌晨12點都仲係9號
就算過左你地又咬我食咩

猴活 唔小心訓撚著左?
唔記得叫啲員工出email ?

快撚啲上線,公布結果!

候活話: 見有時間，訓個晏教先，點知

1800

6點都無，想點？

抽唔到...

07預左冇，但有冇收到既巴打了結我

咁心急做乜柒係你嘅驚死冇咩

炒哂

貴

就係驚死冇

收到確認email嘅應該點都會收到今日個封呀
佢可以o 同x睇下中到邊隻
4寶淨睇中gg食炒都係500

萬一佢派聽日一點到四點俾我
都要準備射波架大哥

本身諗住同老細請假
睇下如果中左邊一日要去排
放工都未有消息｡｡

訓左冇追post，出左email未？

我都係咁諗

Sick leave 啦

12點見

你醒左
猴活未醒

出左03之前都冇

佢派日子咖咩 唔係10-14都去得咖？

其實依加仲有冇得walkin訂野？
利申：打撚咗成個鐘冇人聽先上嚟問

指定一日嘅指定時段

rb應該有人聽

有，仲有開個d不嬲都可以walkin訂

每樣得500個名額其實應該冇需要再分每日時段

逼死上班族
58

日本高唔高質d我唔知
但我一定唔會益炒家

如果唔分 結果D人未去曬第一日逼

想問下潛行蜘蛛仔有冇？同star lord?
主要係想訂呢兩隻

個頭靚到

本身想放 你post出黎 攪到我想keep
仲未捨得去拎貨

撚狗

無揀過
我叫個無玩開既fd幫我買
岩岩先拎

正面視線頭應該係iron spider？

只要

爆開左irongg粒頭帶過黎

招職送給您: DSE放榜攻略

又撚

真心靚
套校服可以副廠

香港好多隻都係咁

屌你老母臭閪
肯出email未啊含家鏟

出email啊
屌你老母

香港公司撚鳩香港玩家

屌你老味
email呢?

差好遠 睇圖有d甩色同無上色咁都見過
d黑色線

可能仲傾緊D 唔DQ 03分之前既

張圖咁熟口面嘅

fake?

百變獸

睇返條友係幾分鐘前先註冊
想撚狗唔該再練下先

$2500三盒磁石定1/6

最慘比全數
仲要等半年至一年

180$一隻cosbaby比人飛機唔知點解好心涼

最慘係唔中

盒底送頭

你岩。。

有冇巴打知 Avengers 1 呢隻cap 原價幾錢

頭post 個price list 搵唔到呢隻Cap

巴打們 係時候要有升級行動

應該唔洗？好似gg movie promo嗰隻好快就有

好似Q4-下年Q1

應該除左2face其他好快有
Im gg動物節有現即係代表其實有一批做好 生產線至少run緊

上年8月頭就有

有啦!!

50蚊coupon換

1832收到email
屌你老味原來係vtc....

個個巴打都心急等候緊
真係抵屌

twoface...dc...你懂的

聽日去比錢 但而家仲未出email係咩玩法

依張同真香個張真係萬能KEY

23:59之前都係9號

7點鐘死線

明明黃6出咗有貨 都要年尾先有？侯活真係特別鍾意撚香港玩家

見到有新email開心左1秒
專業旅運 Travel Expert ：【旅行團開放日】 專享優惠等緊您

中左都要比時間同公司請假下嘛 唔係個個都可以射波走去訂

不嬲當香港人狗咁撚

候活 比個result 我地啦
大家都係香港人 ＂相剪何太急呢＂

到7點就會話 8點鐘死線

又到左無咩好做所以吹奏DP既時間

我18分預收唔到email, 但係都替大家緊張

張「單」可以取囉

睇完好想要一比六決鬥盤

Metoo 12分 純粹食下花生 見候活撚人撚到咁離譜

上20樓問下收到email未先

咁得閒上去

訂紅黑蜘蛛俠

dc.小心一年變兩年

整個假髮同眼罩俾佢
柏加索斯

依個正好多了

原價入到
兩年又算咩
又唔係第一張單等兩年

又四飛俠

D 1/4 好似隻個都特喇耐

係咪候活食晒d email

候活 係咪 bot 食左 500 名額

唔係想心急定乜 但係放工時間都未出真係講唔過去喎

叫春叫左成日

F5到手機要充電

仲未有貓既

成個post內容都冇營養

最後因爲系統故障 上星期既預訂壽終正寢

後面個櫃
男人嘅天堂 男人嘅典範
如果買咁多，實比女朋友炸型

再沒
聽日應該成班蝻排4寶

有啦

本身4寶WFC
都比你地搞到一齊緊張埋

係時候退坑搵番條女

隻DP

想問好耐, 有無人有買千手ds cosbaby?
點解唔係斜恩咁款就dup曬向前?
雖然吹完風筒好似隊深左d 但係放多幾日又會斜
定係佢個特色黎?

求其是但擺都好彩漆黑中既螢火蟲一樣
咁鮮明
咁出眾

7點啦
屌你老母hottoys

咁撚耐都未出

howard撚狗

same here
只想要twoface
但email係一點半先收到

上20 樓 大聲屌應該好快有

返工要搵人受權都要準備嫁 咁夜都唔出想點

當年D野 , 1380 - 1580咁上下
im mk3 膠版先 1380

DX系列果D先 16XX - 18XX ( Jack / batman )

十年後今日訂價無明顯提高
但郁D就比人炒到三字頭四字頭.........

見玩具兄弟話呢隻野原價$2,400

我一開頭都估千幾 唔該巴打

加埋後面一腳踢埋去果幕就正

你收皮啦屌你老母

惡

好撚醒

4飛不斷刷黑人憎指數

g持

佢係講緊佢炒番o黎個價就2400.............

隻野年半前千幾蚊有靚仔二手
1700左右有全新

不過全新二手都好 , 個靚仔盾 D 紅藍色 有機會一見光就 龜裂
隻油問題 , 我講緊既係裂到成手都係粉果隻

反而個戰損盾就無事

同埋唔知點解 , 條腰果幾條白條一定有少少染紅
唔好彩既話你會見到粉紅色

個頭又唔似

結論 : 買呢盒其實係買外星槍 同 儲AV1個盒...........

利申 , 有過 , 1300蚊走左

4飛勁！

4非理論

P牌仔

跟風屌

你真係好聰明

人生贏家

至少我識分析，有理據去支持我既推論

啱啱收到！

識分析就唔會得四飛啦

但而家換endgame新頭落去就唔同曬

邊度有副廠出校服？

你唔識唔好出聲

預請假

係咪屌緊4飛gor

4飛gor:你唔識唔好出聲

估唔到最有營養係呢家

喂你哋咁樣
搞到我好想解鎖睇吓佢講咩

4飛哥：你唔識唔好出聲

唔保證條頸個長度同 個ball joint 位會fit size
HT 好多尺寸係Custom made

可唔可以唔好再覆條on9仔

唔係話俾佢玩單機嘅咩
點解咁多人覆佢

條on 9周圍辣🔥頭

真係忍唔到手

來吧，一起完全封鎖嗎

262 DON'T GIVE ME HOPE
263 樓上有好多巴打已經原諒左我
264 係時候脱坑搵返條女
265 疊單就黎可以CM計
266 Dark Vader
267 暴你老母
268 可能好攰，所以唔想出去
269 我老婆剩係比我買一隻
270 打電話問同係度問，有咩分別？
271 岩岩先發現原來我一值無訂mark85
272 你唔識唔好出聲

鎖已封

件四非哥前身係咪叫屋企人幫訂埋果件慢威大魔王

剩係想要chopper
frankie太膠

又係你條撚樣本身都唔想搞咁多野，係都要衝出黎，真係唔block7你唔得

你有冇封鎖我

rdj巴block左佢會唔會見唔到佢開po

呢D好似係叫GK模型
好似係無版權

4非哥因爲一時漏左口入左4飛開始俾人排斥。之後一班人叫哂春7點仲未有email，4 非哥係第一個用理據去分析今次 email 比之前遲（大部份人好似小朋友咁浄係識埋怨，唔用腦分析），但因為某部份人不願意接受現實，對4非哥進行攻擊

仲貴過食炒

唔值

日本嘢係香d

淘寶應該有

日本買幾錢

25000yen

我懷疑佢7月9set錯做9月7

2萬5羊 唔知加左稅未

我估過左sb收鋪時間先派,費事成班友打上去點解自己冇收到

係唔係都比負皮,你都幾撚得閒

好似寫税込
即刻計左

Email

典型廢青，淨係識埋怨，又唔用腦諗下成件事。你估office既人唔想早d收工出email? 你返工都想準時放工喇下話？ 今次係都要成晚上9-10點先出，緊係有d原因喇

應該9點後 驚左成班傻仔係咁打電話又問點解抽唔中又問點解唔dq

真心想知 如果一班人report 1個account 佢係咪會比人bam
不如。。。。。。

你係咪覺得hottoys聽日會剪左條電話線

單機version連登唔知好冇玩

一早好由佢單機啦

又有新topic

支援

等啦 唔等咪撚登記
阻撚住哂

緊係益大陸仔啦，候活評級肯定又多粒星了，賺港紙？不了

一陣找返條link先 新出

UHU

已經應該左3點後4點後5點後6點後7點後同8點後

四寶真係可有可無
幾時出Mark 1呀

俾佢攪到全日都無心機做野
心不在焉

攪到咸網都沒心機上

11點見

打機算 都廢撚事睇

訓醒聽朝12點準時睇FB啦,仲睇咩鬼EMAIL

唔好廢話啦，爬文答左我先啦

6寶買唔到會傷d

11點之後 就12點
冇就冇

電腦系統問題，重新撳過

唔係 一定係要等會員啲數 9點後實有

我就算唔中，都想四飛哥要撳過，一飛都無

聽日班友要請假都難 放工時間肯撚定多人到仆街

DQ 03分前的人！

整dq 4飛

消息來源真唔真

真定假？

我無魚蛋，你都咪撚指意有！

自行判斷

Dq四飛俠

我04分
但其實點解要DQ03分前既?
唔係12點開咩

dq 03分前，dq同一ip登記
唔信佢連㩒四次仲有時間轉ip

佢03分先post條link出黎 好似係

是撚旦啦,都等左大半日
唔中到時訓街/食炒啦

真係俾佢撚足一日

Sb 03先開po
但03前已經㩒得

原來係咁｡

無限寶石

好靚

一樣都係呢個位置爛

屌仲未有 放工訂埋蜘蛛 食埋飯再睇都冇

Be patient my friend

幾多分收EMAIL?

頭先唔係有人大大聲話9點有email

完全無巴打有電郵
撚左我地成日

Hottoys到入
入隻irongg黎爆開個頭黎換

有聲

12：06 未有mail,係唔係輸左

Next year baby

未派啊
成個POST重點:有EMAIL未

下，落左訂已經

傾EMAIL都推左32頁 尋日同前日靜到

Yeah！！！

Email討論區

扑得！！

9點會唔會係其他國家既時間

美國時間9pm 等多12粒鐘

唔係wo 佢似係講緊聽朝既9點前有email

4飛哥囉。話9點後呀條撚樣

可能負評ht qc姐 唔好睇咁重啦
送多個負評比ht 乖

咁緊張啲正負評做乜

收皮啦 on9當有趣

你兩個個名 以為奸奸

話唔定真係

咁撚惡做咩喎

而家500個都搞到咁，遲d 6寶更加啦

真係撚足一日

會唔會撚到大家12點前一分鐘

6寶POST內容 EMAIL EMAIL EMAIL EMAIL EMAIL 無限LOOP

亲 電腦系統故障 請返去同蝻打架搶啦

how much

咁佢地係咪要OT

系統11:59自動send,為左撚狗

下次排後樓梯一定要買支寶礦力

唔會一陣宣布都係排返隊
而家鬥快跑去

唉check左成日Email 多過我成世人check email次數總和

iPhone 向下拉左成日
見工等貓都無咁緊張

真係ON9 等左成日

howard
send email同我講有冇中好冇
我想休息啊

猴活屌你老母

一直唔出就一直咁緊張

雖然唔知咩係奸奸 但係我唔識呢位巴打我早好多用呢個名架

HT係咪唔記得左今日係有野要SD

話10點個位巴打 希望你中

2分鐘

10:00！

唔會準時派email掛

撚完狗未 好灰

玩撚完未

上年冇人中呀

咁搞法睇黎佢今日都唔會出到email
FB準備出post話delay

頭500個好訂單好難處理咩

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

填左

一陣會唔會出post

由於所有登記資料因技術問題遺失
動漫節限量產品將以先到先得形式於7月10號發售

冇人知

係20樓排緊

Push

成個post推到1001都係叫緊春

到真係派咗嘅時候就會叫得更犀利

唔中個d 叫得仲勁

我覺得每日先得100人 唔會限你時間啦希望

有了

收到啦！
05分全中！！！！

04分收到
祝大家都收到

中！

06都有

收到email!!!!!

06分收到
多謝大家

04分收到

08 Next Time Baby

05全中

03收到，聽日

我07收到

應該係？

中左喇屌
好撚開心

05 全中

Me 11/7

04分都全中

我想問係咪無分時間 只有分日子?
聽日收工放5點｡｡｡

同是07命收唔到

04全中

08 RIP

06整禁ironman 7月14
應該最尾個批

06分7月13號

check真啲

07冇...完
恭喜哂中嘅巴打

Thank you for pre-ordering Hot Toys 2019 Toy Fair Exclusive item(s). Your registration has been successfully confirmed as per below:
多謝登記預購 Hot Toys 香港動漫電玩節2019期間限定產品。以下是最終確認閣下能訂購之貨品

明明都係04 唔中

04分 7月11

05分中左12號去訂

06冇

me都14號 唔洗煩射波
但有啲唔想去

08 冇

我愛喉活

你抽咩04都冇

大家可以可始叫春

07中嘅有冇係訂Stan lee

07分冇。

我04都無email

04 gg two face 收到email聽日訂

07中！

除左黃6 其餘都有選

07冇.....

喺宣傳度

我應該07尾個堆
巴打全tick?我係

無

可以叫春了

06 應該都有
不過係最尾個批

03分 4個中晒 聽日上去訂

中全餐 12號

07分無

同是07 剩係tick左Stan lee 唔中

新POST 出左EMAIL唔好再問啦

07冇 可以安心出去食炒了

無lu 07入閘失望

又一4飛哥???